鄭錦滿：藍絲要物資就去問差佬攞，佢地大把！

鄭錦滿：

過去八個幾月，差佬非法沒收各大小物資站、救護站、甚至個人物資，當中有大量外科口罩、N95、豬嘴、眼罩等各式各樣防護裝備，而充公數量一直沒有對外公佈。

現在市面一罩難求，不懂網購的老人家更要在寒冷天氣下通宵排隊先買到幾個。而差佬除了有政權無限撥款增購武器、裝備之外，仲一直非法沒收民間資源收為己用，行為就好似古裝劇集入面啲官兵搜刮民脂民膏，濫捕少女就係搶強民女一樣。

藍絲去圍黃店係冇用架，因為黃店存貨根本不足以應付需求，你地要物資就去問差佬攞，佢地大把！

今次有d水準

咁又真係，黑警收埋自用？

話唔定懲教果堆都係俾佢地用先